理性分析利物浦輸波原因

曼城踢得太好 仲有欠缺少少運氣
路夫蘭對比隊友明顯唔夠班

講咁多做咩姐 收嗲啦你

廢囉on9

拉莫斯囉on9

根本一個字就解釋到懶係有深度咁分析

真
路夫蘭真係易爆炸

出 Henderson 真係打少個人
幫波位置錯 俾波唔準 死右腳 冇腳法
輸第二球 Sterling 打橫cut去佢背隻 佢失曬位

高普出個陣同踢落都保守

怪 Lovren 不如怪前面套路簡單
市面上仲有幾多個中堅你搵到勁過Lovren
前場除左Firmino 假9拉落黎 就得返Salah 正前
一早擺個進攻中場同正中9號 壓住 Stones 同專打 Fernandinho 就贏左啦

根本廢到好似無中場咁隊波條中場線。上場對阿狗廢先唔覺眼。前面三件最慘。又上又落跑到隻狗閪咁協埋防都冇波到

太保守
久守必失

輸質素啦 亞古獸辛尼嗰球個人能力都佔好大部份

廢囉dllm

唔夠黑哨，走甩12碼之後應該比返球12碼我猁

Lovren嗰part，你搞緊笑?

太垃圾

對隊咁嘅曼城唔守
唔係阿古佬係咁失機
一早比人炒咗

係囉
你求其諗都有幾個

舉下例好喎

不如問邊個廢過佢

貴嘅有Koulibaly
平嘅有艾達維列特，新約講明25m可走

辛尼去到八十幾分鐘追個長傳 。追唔到仲係舉晒手指公比自己隊友。沙拿一早比甘賓尼守到頭dup dup屌晒地。冇記錯辛尼仲細沙拿幾年

入黎就係想睇依句

屌 鏝城主場條白界線特別厚
如果係其他球場一早領先左啦
贏緊一粒鏝城仲邊會入到波

Koulibaly 會唔會跟你走呀
Alderweild 曼講左成個夏天都冇走

揾白禮頓果兩件高大衰已經勁撚過老虎啦 點會講得出市面上有幾多個勁得過老虎雲依句說話....

睇d 雞都知咩事啦
至少兩球, 正常情況已經紅左
stones 個球都明顯過晒白界
英超商業化係不爭事實
點會比你咁快抛離

咁係人地肯唔肯去利記，唔係無人

痴撚線 到底呢條友係咩事

Dunk

ok

兩條友d空中二傳同set波好j到痴線 但個人覺得dunk防守無duffy咁好

曼城踢到咁緊逼都好小見

如果白禮頓要降班，呢兩件一定大把人爭

第2球阿奴應該mark辛尼，唔應該跟住阿古獸

屌你老味一球就頂俾sterling做反擊，然後自己包埋越位，好彩alisson救佢一命
另一球就解圍set俾sterling禁區頂射，可惜擦柱唔入
派膠嚟講，要勁過lovren真係好難搵

Lovren=世界第二強盾

世一走甩taa唔補由得牙路中間推直射咩
呢球係辛尼射得靚

二打一，係咁mark，完全無問題

你又話舉例 舉完又要買到
不如話要係克羅地亞人 要踢過英超啦

其實呢兩個買到的

鏝今場守得好好 逼到利要成日打長 但係又攞唔到
不過利又係冇把握力 miss左好多chance

其實依家有邊隊係有兩個頂級中堅？猁已經簽到個世界級vdd，比埋個華拉尼好唔好呀？ 結果班猁仲係要怪中堅，你自己隊波柒就柒啦 人好對面個拿撲迪咪一樣唔夠班

搞掂 打擊利記士氣 打沉道氣 海鮮回歸

無左張柏倫

利記一直都係虛火，打士氣波，班下游唔好好高壓逼搶去守死法明奴、沙拿、文尼

今埋球證唔幫

榜首都廢咩

4424